基沙文加盟巴塞

5月13日訊 據塞爾電台消息，馬體會內部認為基沙文將會順利加盟巴塞，這周將就球員轉會事宜進行會談。

據悉，基沙文身邊人士均認為，格子將在今夏加盟巴塞。塞爾電台從馬體會球會方面獲悉，馬體會方面認為基沙文和巴塞已經達成了協議。

節目主播卡雷尼奧表示，格子非常接近加盟巴塞。本週他們將進行一次會談，馬體會方面希望基沙文如果已經與巴塞達成一致，就當面將自己的決定告知球會

全世界加盟巴塞屈機

下年歐聯輪到俾馬體會反cup

世三對基沙文

畀C朗la
基沙文永遠的陰影

有球王邊會輸比阿朗

有基沙文一個己經夠..

賣撚走古天奴啦 比親波佢一定斷
見撚到佢就炆
So9都唔係好好多
根本代替唔到尼馬個位

個個過億身價,拍住美斯就變垃圾

真
唉 唔講喇 一講就好撚炆
美斯一拎波 幾個就mark撚住
冇人幫到美斯

明明猜空左個位，其他隊友有機會攻門

...唉